GYM撚新年有咩做？

咁多位知唔知初一到初三有邊間有開？
初二三想操野但好多都唔開

啞鈴

基佬死撚開

俾多D錢Join Pure咪有得做Gym囉
利申： Physical 撚，打算喺屋企玩下啞鈴算

咁不如GO24
架撐用hammer strength
又平啲

都諗緊買兩日day pass好無
岩岩問左100一日
但一個月而家都係做緊550

利申：Goji撚

翻公司操，爽yy，公司又近，操完先拜年

巴打做邊間？

一百蚊如果唔多人又多機都抵玩嘅
操腳操到斷都得啦...

想問下係唔係初一二三Physical唔開？

其實都係 北角間地點都算就腳

大型果D
全Hk 得Pure開齊三日（好似係）
Waterfall好似開初二三
其他都係休三日（好似係）

Go24 初一二三都開但10-6
Anytime 開哂24（但等幾間好似）

康記係咪都係唔開

有幾間初三開

趁呢兩日唔會開, 係屋企做下d foam rolling放鬆返d肌肉咋

咁on9，啲會員唔係拍卡直入嘅咩

幾日唔入gym room姐 完全無問題
落公園做下徒手深蹲，引體，掌上壓，雙槓
再唔係跑下步